module.exports = Object.freeze({
    QUESTION_ARRAY: [
        {
            eng: [                
                {
                    question: "What is this?", 
                    answer: "This is a web app that simulates a casino. You will find Roulette, Blackjack, Slots, Craps, Race and Keno.",
                },
                {
                    question: "Is it finished?", 
                    answer: "No, it is still under development.",
                },
                {
                    question: "What tools have you used?", 
                    answer: "I use ReactJS for frontend and NodeJS and MySQL for backend.",
                },
                {
                    question: "Do you have a payment methode?", 
                    answer: "No, this web app is just a hobby and, for now, I don't have a payment methode set up.",
                },
                {
                    question: "If I notice any bugs or errors or if I simply have more questions, can I inform you?", 
                    answer: "Yes, you can contact me via mail or simply use the contact form in the contact page.",
                },
            ],
            ro: [
                {
                    question: "Ce e acest site?", 
                    answer: "Aceasta este o aplicatie web care simuleaza experienta dintr-un casino. Vei gasi aici Rouleta, Blackjack, Slots, Barbut(Craps), Curse and Keno.",
                },
                {
                    question: "Este terminat?", 
                    answer: "Nu, este inca in faza de contructie.",
                },
                {
                    question: "Ce ai folosit ca sa il construiesti?", 
                    answer: "Folosesc ReactJS pentru frontend si NodeJS si MySQL pentru backend.",
                },
                {
                    question: "Acest casino are vreo metoda de plata?", 
                    answer: "Nu, acesta aplicatie web este doar un hobby si, momentan, nu are nicio metoda de plata.",
                },
                {
                    question: "Daca observ vreun bug sau vreo eroare, sau pus si simplu am intrebari, pot sa te informez?", 
                    answer: "Desigur, ma poti contacta via mail sau folosind formularul de contact de pe pagina de contact a casinoului.",
                },
            ]
        },
    ],
})